反擊成功-巴塞宣佈從巴黎聖日耳門簽下巴西前鋒朗拿甸奴

( 星 島 日 報 報 道 ) 擾 攘 多 時 ， 巴 西 前 鋒 朗 拿 甸 奴 的 去 向 終 於 揭 盅 。 西 班 牙 勁 旅 巴 塞 羅 那 最 終 在 這 場 爭 奪 戰 中 擊 敗 曼 聯 ， 獲 得 巴 黎 聖 日 耳 門 的 同 意 ， 以 三 千 萬 歐 羅 （ 約 二 億 六 千 四 百 萬 港 元 ） 的 轉 會 費 與 朗 拿 甸 奴 簽 約 五 年 。
朗 拿 甸 奴 一 直 是 曼 聯 和 巴 塞 羅 那 羅 致 的 目 標 ， 而 巴 塞 最 終 成 為 這 場 爭 奪 戰 的 勝 利 者 。 據 悉 ， 聖 日 耳 門 除 了 獲 得 二 千 七 百 萬 歐 羅 轉 會 費 外 ， 若 巴 塞 成 績 理 想 ， 聖 日 耳 門 還 可 獲 得 額 外 的 三 百 萬 歐 羅 「 獎 金 」 ， 而 轉 會 費 將 攤 分 五 年 繳 清 。

朗 拿 甸 奴 周 六 抵 達 巴 塞 羅 那 時 ， 受 到 當 地 球 迷 熱 烈 歡 迎 ， 而 對 於 自 己 最 終 選 擇 加 盟 巴 塞 ， 他 只 扼 要 地 回 應 說 ： 「 我 作 了 一 個 最 正 確 的 選 擇 。 」 他 與 巴 塞 簽 約 五 年 ， 雖 未 有 透 露 薪 酬 ， 但 根 據 球 隊 成 績 將 可 獲 三 百 至 五 百 萬 歐 羅 獎 金 。

巴 塞 會 長 拿 樸 達 則 自 豪 地 表 示 ： 「 為 了 羅 致 朗 拿 甸 奴 ， 我 們 作 出 了 很 大 的 努 力 。 即 使 報 章 近 日 來 有 不 少 關 於 朗 拿 甸 奴 的 報 道 ， 卻 絲 毫 沒 有 動 搖 我 們 羅 致 他 的 決 心 。 」

至 於 聖 日 耳 門 方 面 ， 其 會 長 加 艾 尼 則 透 露 ， 他 們 選 擇 把 「 細 哨 」 售 予 巴 塞 羅 那 ， 而 非 曼 聯 ， 是 因 為 對 方 最 有 誠 意 。 他 指 出 ： 「 我 們 接 受 巴 塞 開 出 的 條 件 ， 不 止 因 為 他 們 的 條 件 較 佳 。 」

加 艾 尼 重 申 賣 走 朗 拿 甸 奴 實 屬 情 非 得 已 ： 「 我 們 極 希 望 朗 拿 甸 奴 能 留 效 ， 但 他 最 終 選 擇 轉 會 。 這 是 市 場 和 經 濟 利 益 的 驅 動 ， 但 這 對 於 他 或 球 會 來 說 ， 都 是 一 件 好 事 。 在 當 前 的 市 場 條 件 下 ， 我 們 有 效 地 維 護 了 球 會 的 利 益 。 」

如果果陣佢過曼會唔會變工兵

一個細哨屌打六條煙

巴黎終於報恩

好似華朗咁廢左武功